朋友呢？

來

到

有一個了

thanks

愈黎愈多

共赴患難絕望裏緊握你手+朋友

浮雲 抵你有女

友情

感動

友共情
不變

你好

詩姐hello

浮雲哥 教我媾女ok?

灰

浮雲哥保佑我

哈利路亞 chance！

傻鳩布

天灰後總會天晴

交贖金

詩詩

加油！你一定要成功！幸福啊

聽過
好sad首歌

去散心

好聽 one ok rock

唔開心勿聽傷心歌

我是失敗者 要學習

好爽

啱啱食完野散咗陣步

爽死後要重新開始

我算是嗎

我算唔算

健康人生

盡力而為

你去陪浮雲嫂啦 要加油

sure我地唔係

你信你自己
仲有朋友們支持你

棍c my friend

魚肉9 yesssss

你有排cheer
你咁多朋友

朋友！

幸福

多謝你
你已與瘋人院病人連線

盟友

樓豬有好網上朋友
而我就得一個

我是朋友1號

唉

王傑

朋友二號...

好

好多朋友

mo

如果你真的在乎我 請不要在人多的時候
用笑聲解釋我只是朋友